Wave哥柒少陣啦

停啦 好嗎?

隔離白衫番到去應該屌到佢屎眼開花
搞到佢要不停諗點拆

香港警察 人渣垃圾

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

送條狗帶俾白衫啦